火魔燒地下有咩用 不服來辯

掟火魔燒下地下 要坐4年
個地又唔痛嘅
得個效果好 畫面靚
除非你掟中就話姐
老實講 掟左半年
有邊支係中嘅 好似一支都冇..........

相返藍絲就醒 斬撚到你入icu
幾個後生仔 連個肺都爆撚埋
咁就成世
藍絲仲坐少個4年
佢坐4年 你就坐成世輪椅
佢咩仇都報哂

唔落場講

咪元朗果次中囉

咪你呢類人 淨係識推手足死

駁唔到

以後唔好用火魔啦

推

驚燒死人

對家無穿無爛

岩呀
上連登網上抗爭就最穩陣

記得好多年前睇過d外國軍人寫ge書，入面有講rioting，個作者教話汽油彈係用嚟阻止警察推進，buy time比人走，跟住因為警察ge裝備係防火，所以掟地下效果先好。咁搬返落香港，對住班狗火魔掟地下應該先係最好ge辦法

至於掟藍絲，我覺得用火魔無咩意義，練下自衛術，用拳腳保護自己好過

Buy 咩time 個個掉完都企番係到 都無人走 買左咩時間？

拉 手足唔出去掟火魔 連登咁多軍師邊有畫面打飛機

我同你相返
如果火魔要起到作用
掟藍絲係相對可取
相返掟防暴哂氣
佢地著防火衣 掉中都冇用

同埋真係要走嘅時候 冇人掉
個個爭住走
半年黎 99%都係進攻果時掉

我有一招
要夾定
自己諗
[url]keywords:酒精消毒液
睇唔見既火
意外
一個倒瀉
一個食完煙[/url]

立場之前報過v小隊手足斬狗冇人信
屠龍都有槍又話係狗扮
92炸彈手足眾籌冇人理

有心有能力既手足本身已經少，加上香港人咁既反應，仲邊有手足敢行更前

掟藍無意義

你驚燒死人坐監昨傻仔

掟中就唔係四年啦

咪係
掟藍先係作火魔作用最大化

咁不如學藍絲斬下人咪算
成本低 效益高

驚就返屋企打機啦

收皮啦你 得把口